
                      Si este argumento hubiera caído en manos de un productor independiente o europeo, podría haber sido incluso interesante.
Lo mejor: Las escenas del mar tormentoso
Lo peor: La protagonista y los absurdos diálogos en los flasback.

Encuentro a Shailenne Woodley muy histriónica, demasiado. Muy mal ambientada en la época em la que se supone que transcurre la historia. 
Me sorprende que un actor como Sam Caflin haya accedido a participar en una película con un guión tan malo.
        
            